陳同佳，今天天陰大風，去台灣不隨

一股清勁偏東氣流正影響廣東沿岸。展望星期日、一風勢頗大，有幾陣驟雨，同佳暫時不會離港，離岸間中吹強風，今晚大致多雲，隨後兩、三日驟雨較多，吹和緩至清勁東風，今日天氣預報係咁多。多謝各位觀眾。